九巴司機跟隨澳門做法 唔帶口罩唔開車

d廢老會係街邊執個口罩就戴

廢老: 那有罩你老母

巴士公司啲口罩話去2月中就用曬

無口罩既人點算？

better than nothing
反正而家就算條友帶口罩
一咳都立即彈開九丈遠架啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

戴咗口罩一樣可以隨地吐痰、食煙啫

好呀

一路唔夠口罩嘅情況下，最後只會用啲唔合格/重用/自製嘅手罩搭車。

我依家連有人講野都企遠小小

大把廢老當個口罩只係裝飾
覺得焗就會拉低個口罩去下爬

無口罩車都無得搭，又會被人歧視，好似大陸社會信用破產咁

諗起個post有坐輪椅嘅伯伯想去醫院攞藥但係冇口罩 唔俾佢上車 唯有喺垃圾桶到摷
好可悲佢唔係唔想戴 係根本買唔到 更加唔夠人搶

有帶都已經好過九成廢老.....
老人家衛生常識的確唔係咁高
不過唔好話老人家
後生既太焗咪又係會拉低..

啲廢老無事根本唔應該出街

澳門有政府提供口罩 有口罩你都唔用就抵唔比你上車 但香港大把人就黎無口罩 所以其實未必學到

香港政府真係好撚垃圾 有事就咩都要靠民間自發 無事就也文也武扮撚哂強人政治

今日返工坐我隔離有個同我差唔多年紀無戴口罩

大把人買唔到

澳門有足夠口罩提供, 香港冇, 咁樣係咪想逼人死

Push

我屋企都係得10個, 買唔到冇得戴都冇辦法

係呢個正苦想逼人死

支那廣東都係，塔巴士要量體溫同埋必須口罩，體溫高少少都唔比上車

有無source? 海外巴打可能有方法俾啲佢哋

做得好！！！

行路lor 搭小巴 搭的士

戴口罩都無用, 啲廢老, 大陸喱, 咳果陣會除口罩,
痴撚線

唔好出街

死返屋企自我隔離黎

寫錯字

好快會出現 有人踢門

歧視喎
邊架巴士 要投訴

問林奠

要坐車點出去買口罩

司機自己都買唔到口罩可以唔洗番工

細個巴士可以打開窗，雖然偶爾會有打鬥，但係起馬有新鮮空氣。

家下巴士全部中央冷氣，我上親都閂咗頂個吹風，真係唔知佢幾耐會清條管，定係永遠唔清。

咪幾好

帶咗但唔戴

執埋執 佢自己奶野姐 起碼隔到佢傳俾其他人

戴避孕套返用你會唔會話 better than nothing?

止暴制亂

但亦都有部分巴士司機唔帶罩

【請用呢四點正視聽】好多老野話而家咪停左自遊行簽證囉，封左關啦，錯曬！！

1) 簽證有好多種，而家停既只係旅遊果隻個人遊簽證 ，但仲有商務簽證、勞工簽證、探親簽證、逗留簽證，毒國人大把方法黎香港！
2) 加埋仲未講明持有效簽證的旅客能否進出香港
3) 再加埋無講即時停簽（賣港01幾日前都話仲申請到）
4) 仲有淘寶假機票照樣可以以往任何地方的機票，並用轉機名義入境來港7日

唔好比人混淆視聽，比老野達都唔好on99駁唔到！！

無口罩係自已嘅事,戴口罩係幫自已都幫其他人

見過有人帶口罩，但打黑痴果陣除罩

Support

豬嘴

真
琴日搭巴士上層隔離條廢老係度咳，即刻走落下層企

認真 九巴好多藍屍廢它司機開車唔撚戴罩建議大家見一個投訴一個

碼頭站果頭

勁多鴨仔吐痰

呢排真係寧願打的都唔搭巴士，巴士既空氣調節系統一向唔掂，只要有一個帶病毒者在車上，附近嘅乘客都好有機會𡃤嘢

男拉高件衫，女拉高奶罩

咁死咗先搭車囉

廢老話我俾兩蚊遊車河 最緊要有位坐咪得 你咪唔好開車 又唔係我損失

封關啦屌你老母

搭地鐵仲衰

支那廢老又比人歧視啦

支持

尋日見個廢老用沙田柚皮做口罩，自己用尼龍繩綁住

城巴都應該要啦

九巴司機好係好撚野
有咩事咪唔開車
呢招work

正確做法

yes，共產黨統治下既民生就係咁

其實唔係好明點操作

確疹一定係醫院。
但係如果係中佢又唔會俾你走。
咁點去狗屋？

唔sure自己中嘅情況下去咳又好似哂左知機會。

除非好似79歲將軍澳狗屋果位手足咁逃走再去咳。
如果唔係真係無計。

好波

會唔會上左車做完樣就除

跟? 唔好吹奏澳門OK?
唔係靠一個垃圾一國兩制既政權
香港人係自救,抗爭
自己既野自己爭取

有咳就入狗屋報失 理得佢係咪肺炎
俾佢淆下

宜家搭緊架巴士司機無戴口罩

琴日問大家仲有幾多口罩，有結果啦！

［口罩］口罩統計結果 (2月2號數據)

對唔住，口罩好辛苦

廣州個條片
我屌你個閪

x2

司機大哥夠卜

831

戴你個閪

個司機預備俾廢老打，跟住搶鳩埋佢口罩

咁搭靈車囉唔好搭巴士啦

買唔到口罩點算

廢老：X你老母，邊度有得賣？

司機：我理得你

廢老一手拉甩司機口罩，再吐口水

司機殉職

但我頭先聽人講
話有個阿婆俾人趕落車 佢最後為左上車去垃圾執口罩

問柒婆啦

型到

哪有罩

問車長拎

架架車都咁就正

琴日有個阿叔掹底個口罩落下巴講電話 隔離啲人即刻行開
唔識帶口罩就咪撚嘥咗個口罩啦

有罩=上等人

一個

有啲支那賤種廢老見到呢啲會戴罩上車
上車就一定會除罩鳩咳

到時巴士車長無口罩唔返工，又多一批人變相罷工

買唔到點算

借住人地用緊嗰個頂住檔先

推

有人係地鐵咳有戴罩都行去第2卡

支持九巴

咁得唔得？

巴士 地鐵都係傳播皇牌

多謝carlo

戴奶罩

九巴呢方面就做得好過狗鐵喇

王喜

唔好到處噴口水就ok

問題係偽政府
唔係司機！

有時有啲嘢人哋係好過你就要認。 你依家搞唔掂 你點樣抗爭都嘥氣啦